cls 人地排隊食金拱門優惠就影9人地相

d行為好似d藍絲影遊行手足大頭照咁

暖氣軍師收皮啦，捉唔捉鬼係現場決定

應唔應該私了影大頭者

應該私了排金拱門D狗

蓋狗你on9?

呢 d搞散晒場運動
愈做得多黑警 d仆街野愈合理化

蓋狗大事大非仲9up

各有各做 分化 拉

其實影大頭真係冇用
會排嘅點都會排

得罪講句 佢地咁樣做真係會令d c9好反感
你可以唔食 但你唔可以逼人唔食架嘛

自己可以唔食 可以叫人一齊罷食 但人哋食唔該唔好影響人

一般街坊師奶唔會理時間線
做呢 d野比晒位黑警合理化佢地 d暴行

係咁㗎喇 兒燈仔

我買裝買到冇錢 呢幾日m有優惠先食得飽
但我發現我比人影咗相po係隔離po

我應該會棄 game了

窮係罪既你咪影囉

仲要唔敢行埋去影人大頭
淨係識係門口偷偷地咁影
藍絲都勇過佢地

佢一定狂食麥樂雞

叫開雞

為香港未來同下一代架

喂，相信前線手足既決定啦

我覺得自己唔食係OK
但唔該唔好影響到人
其實你又知唔知我哋啲飯券有啲係金拱門
如果手足俾你影到咁你點

Yes

真

你又知被人影到嘅係手足？
手足俾人當做藍絲唔好咩？俾身邊人知道佢食老麥係港豬減少俾人篤灰機會
飯券就買咗錢佢就賺咗
手足用飯券食飯就調整吓心態咪理得咁多，唔食飽點上場？

我都唔明點解要擴展戰線到港豬度
何況真係有好多前線手足窮到要食m記維生

你咪on9啦 個官會唔會因為你食老麥輕判你啊自己唔食咪唔食 影人做乜撚
東江水 中國制做既野又唔見班人都罷飲 罷用 影自己？要上綱 大把野可以上

好可惜 不過尊重你嘅決定

唔好阻人返工你唔坐港鐵唔好影響人

10蚊買啲濕鳩雞，又唔飽肚，不如你去街市買嘢嚟煮夠你食飽啦喎，仲唔計HKTV有家長唔使錢幫你買餸咁鳩多藉口

咁唔駛再分黃店藍店啦

721

系，，全民抗爭未

拉各有各做

咁做的確係唔好 可以算係以唔民主嘅手段去爭取民主
但我理解你要勝利嘅話 可能依個係手段之一 但唔代表所有人會苟同 要嘗試去接納呢啲聲音

同一樣野都可以apply 落影相
你知唔知自己講緊乜

轉頭開先 應唔應該系列

你可以有訴求 可以叫人一齊爭取 但人哋藍/黑唔該唔好影響人

食m記仲係同路人？咪玩啦

尋日食到好飽飽

發現港豬都打擊唔到 就會打自己人

唔係同路人 食個m記就要咁樣影人相？
如果你認為以咁嘅方法爭取民主係冇問題咪繼續做囉 但你要明白係有一部分人唔同意咁嘅做法
以唔民主嘅方法爭取民主 其實有小小好笑

call防暴守金拱門

老實講係影人果班分化緊自己人喎

利申 唔代表食金拱門係正確

睇個名波台似假膠多，不過咁影的確on9，姑勿論排既係咩人
尤其食得m記多數都囊中羞澀，唔對付權貴走去恰去充飢既窮人姐係想點

駁唔到

一睇就知假膠啦

手足真係想比人當藍絲咩？
不如我都影你相放上網話你係藍絲
比成班黃絲笑、比你朋友笑 你會點？

事實上之前唔少家長買落金拱門飯券
買嚟擺定比小朋友食好？
你估學生真係好多錢咩

如果有前線食m記 唔知班傻鳩會唔會仲繼續影

一打唔洗找

仲惡撚過共X黨

搞黃色經濟圈就話自己鍾意點消費唔關人哋事， 人哋鍾意食麥當勞就影鳩人大頭

典型欺善怕惡

手足都有可能係窮，或者需要儲錢，目前應該無咩平過金拱門既選擇
而且香港仲有一百萬人係貧窮線之下

連登仔個個都咁有錢
係唔會明窮撚既難處

影相有咩用 要貼街招先有用

唔覺得有問題

其實見到後生仔食m記都應該屌柒佢地, 口裡說不, 身體郤很誠實

你去排下，我實影你

連衛兵

咁似: 你可以唔翻工，但唔可以逼人唔翻工嘅

拉 不推文

幾時影搭黨鐵番工既人？

好mean

你收撚皮啦死5毛

記得不推文回覆

希望大家盡量唔好幫襯金拱門比中信集團賺錢

搞唔成捉鬼分化，就搞捉港豬分化

窮人食麥記就話知你同唔同路,
有錢唔搭的士番工搭地鐵大有人在
我就唔信百幾萬同路人個個都有跳閘

選擇性批鬥, 不知所謂

希望佢地而家即刻upload自己老豆老母個樣上黎
唔好同我講全部黃 黃都肯定有食藍店搭地鐵

失民意的.jpg

又話罷食
一於影鳩佢老母
話比全世界知佢地既惡行
啲人扮撚晒黃唔罷食又無骨氣
話咩手足無錢先食 又飯劵乜乜柒柒
同黑警話打份工為錢有咩分別

唔好拖啲家庭主婦落水啦
人地親手煮飯俾屋企人架 健康又有營養
使乜買你呢啲支那製嘅中資垃圾食物？

樓主你條仆街條唔食金拱門咪唔會畀人影囉
係咪上咗鏡呀戇鳩仔

影相都係分化撚，打柒佢就岩

請善用起底功能
樓主五毛 分化
已block

痴線 黨鐵日日咁多人搭又冇事
朝朝set定機係入口仲爽啦

今日再食先

人地日韓互相抵制咁成功 港豬食少日都唔得仲怕人影
你有冇出過去阿 連阿婆阿伯都識罷食啦 唔明都會問後生仔啦
買9件雞影相上ig個d人好窮咩 窮到無得揀?要食金拱門?
藍絲影大頭 手足會唔會危險左?
食金拱門被人影大頭 食個個人會唔會比人拉? 輕重不分
人地中資開優惠就搶住食 手足用反制手段就唔得
你咁叻你去斷金拱門米路囉p牌仔

無得比
藍絲影人大頭>>>起底 中聯辦/國安局掌握哂你資料 隨時命都無

幫襯藍紅黑店影大頭, 最多笑鳩你

當對家已經警棍膊頭嘅時候
武器力量提升咗

自己冇提升武力，而家影相都唔俾？

香港人食屎啦

因為你個腦袋反智，應該食屎

黃色經濟圈

起底波台狗 返高登啦五毛

離譜咗啲…

米25 尊重前線決定

屌你老母 我好窮啊
你估我好似你地1個2個 50K開頭啊？

其實好多仔女飯卷係M記....

仲有成打
我決定全部掉哂佢了

成個post都係block咗嘅人

掉左佢即係送錢俾佢唔要貨

仲話爭取民主
咁撚專制 不如爭取成立香港共產黨仲好

究竟2020年仲有咩人會去食金拱門？

咁叻仔？

人地食關你撚事咩，做好自己野先啦，食飽飯無屎柯走去捉港豬，9唔搭8

我以為睇緊微博

玻璃心❤️

連登一言堂

本來我懷疑係啲狗故意分化先咁做
但見到咁多like就知原來真係咁有咁多人贊成做埋呢啲無意義行為

班友夠膽影人大頭咩 影門口當做左野啦

開始捉鬼

可以唔食就盡量唔食
利申 以前大約一兩星期都會食一兩次
而家幾個月都係食左一兩次
要堅持 手足加油

你買兩條energy bar 食應該飽過拱門

收皮啦

連罷食都做唔到就收皮啦

其實係
如果郁啲就用咩唔好阻我翻工個啲

咁你可以走去排隊但唔買
走去拎杯水坐成日做不合作運動

而唔係走去影大頭囉

冇錯 因買m記影人大頭行為上有啲唔太相稱

你根本唔明我講乜
我係講緊個手法 唔係講緊現今個體制

平時有人入藍店食野
都唔會影 依家又會

咪膠，條友5毛嚟，同係改咗名

就係現今嘅體制唔容許我地用民主嘅手法達到素求囉

返去唱今天我啦

我係講緊人哋影人食m記呢個行為係比較唔民主唔尊重人哋意見 咩叫唔容許我哋用民主方法？ 一定要影人先ok？ 咁咪同當時紅衛兵咁樣 一持相反意見嘅人就要批鬥對付佢有咩分別？

咁撚樣都咁多正皮
當初黎明行動又唔見你班柒頭反
「自己可以唔返工 可以叫人一齊罷工 但人地返工唔該唔好影響人」
根本一撚樣
帶下風向你班傻鳩就信哂 比啲獨立思考

我有反 其他人唔知

出動神獸都唔豁
仲食金拱門都係藍絲

包容埋共產黨呀笨

你承認你想創造另一個極權嗎？

好想食M記

首先，影人已經係相對和平嘅手段

民主，係要打倒極權後再建立，而唔係而家畫地自限之用

只可以話我唔認同呢個手段
同意， 但要清楚自己係做緊乜，唔係盲目去反對
進一步諗，假設香港而家實現到真正民主， 經普選後親中嘅人數係比較多， 選咗一個親中嘅特首，咁點算？ 係你哋樂見嘅情況？

革命一定要婦人之仁 自己友死哂ok 其他無參與嘅人係無辜

我覺得食m記=食周梓樂嘅肉 我食唔落呀sor9ry

而家係捉鬼屌人偽黃喎啲支持者俾你哋分化屌走哂喇，分化撚收皮啦

事實係咁嘅